有無人想要辦公室傢私呀？

第一次開post 想問下有無人想要辦公室傢私呀？我公司大班台同好多櫈帶唔走，例如下面果啲，都好新淨，一百蚊就可以拎走（自取）

Tg:star0102

我收返你一百蚊清一張櫈

大熱天時好難著黑絲姐

有冇電腦椅啊，我想要一張啊

仲要俾100蚊